係機場既要醒少少

一定會有內鬼搞事，令示威者出醜，製造暴力場面

中哂計 狗出哂黎 準備血洗！

冷靜呀 求下你地